陳展鵬偷戀落選港姐 胡定欣怨上錯賊船

陳展鵬 (煎Pang) 與胡定欣拍《城寨英雄》時撻着，人前人後sweet到爆，早被認定為一對。不過早前40歲煎Pang帶住下月27歲落選港姐單文柔摸黑上山頂，被當場斷正！為免被標籤成負心漢，煎Pang急撇清關係：「我從來冇同胡定欣拍拖」，一刀插入定欣心坎。頓覺癡心錯付的定欣，自責無帶眼識人，近日收工孤伶一人，只有助手陪食，顯得落寞非常﹗女人有車有樓有事業，感情屢遇挫折，好傷﹗

「你想去邊我都陪你﹗」
上星期煎Pang定欣孖住出席影視展，訪問時當眾打情罵俏，定欣指恨拍旅遊節目，記者問想去邊？定欣心心眼望住展鵬問：「你想去邊？」煎Pang甜爆回話：「你想去邊我都陪你﹗」定欣登時被電到暈陀陀，笑到花枝招展。

山頂密會斷正
不過在定欣出發吉隆坡拍廣告後，煎Pang就被被斷正與16年落選港姐單文柔密會，兩人摸黑上山頂歎外賣！當記者上前影相時，煎Pang表現驚慌，左掩右遮，反而女方較為鎮定，碌大眼望向鏡頭。方寸大亂的煎Pang開車速逃，倒車時更撞向後面的採訪車。事後煎Pang聲稱定欣只是同事，二人從來冇拍過拖，同時亦打死唔肯認新女單文柔：「佢係我stylist，嗰日佢幫我揀啲衫褲登台，要好多謝佢免費幫我。(點解上山頂傾？) 幫襯開嘅餐廳冇位，又冇地方泊車所以喺車傾囉。」

愁爆食tea
定欣和煎Pang早已是外界認定的一對，但突然傳出煎Pang竟然有個女友單文柔，難怪定欣咁傷心。唔使開工的日子，好姊妹又個個忙拍劇，定欣就與助手去鯉景灣食tea，不過見到佢一臉落寞，全程冇笑容，睇嚟心情相當差。

煎Pang一拖二同場
今年一月時，無綫拉隊參加公益金百萬行，出爐視帝視后煎Pang、定欣領隊參與，當時已經和單文柔拍拖的煎Pang做戲做全套，全程同定欣孖公仔，不時舉機跟定欣自拍，定欣冧爆挨實。單文柔等代表港姐出席，一男兩女來個大合照，真係一家親。

之後農曆年初四，煎Pang和定欣結伴到無綫高層樂易玲屋企拜年，當時一眾港姐包括單文柔亦在場。當港姐們不時搵視后定欣集郵，惟獨單文柔一直在屋外露天花園跟其他人自拍及聊天，煎Pang安排兩女同場，兩頭瞞認真膽大包天！

好姊妹力撐
可憐的定欣上錯賊船，幸好有「胡說八道會」一班好姊妹全力支持，據知杏兒睇到煎Pang單新聞後好嬲，即時撇低老公去開解定欣。當初定欣煎Pang互有好感，定欣亦體諒對方比較慢熱，工作又真係好忙，所以唔介意慢慢發展。點知煎Pang原來暗地裏媾緊個港姐，定欣怨自己蠢上錯賊船，杏兒見狀都戥佢唔抵，同班姊妹喺背後鬧爆賤男！

亞視暗星一過檔變一哥

胡說八道會

乜有戀過咩？
我覺得之前只係做戲博宣傳。

難分真與假

楊真係好正

人地都無撚講過同胡定欣一齊

根本冇戀過 煙幕嚟姐

睇個樣都知胡定欣塊閪臭過屎坑

司棋姐織冷衫

究竟佢係唔係講:你冇撚野呀

無嘢嘢吓嘩

徐子珊勁靚

TVB打手死全家
下面邊個再回post都死全家

入黎就係為左睇張gif

係咪拍得膠劇太多 現實世界D動作都好似拍垃圾tvb戲D奸角

自作多情

邊撚個要佢呀，借你過橋駁宣傳炸
貪你人老珠黃洗衫板咩戇鳩

蘿底橙急住搵人埋單，身邊啲八婆姐妹仲要戥佢唔抵，笑撚左。煎pang事業有成洗咩溝你呀

陳展鵬個wiki

有胡定欣就有呢張gif

諗起胡定欣俾吳浩康件垃圾屌過就

呢幅圖啲敵友關係好複雜呀
已經可以開套師奶劇

中間兩個-中立
含撚咀同木偶-友
胡定欣孤令令
而最終boss係 田

織緊畀煎pan
其實煎pan同司棋姐先係一對 大家搞錯晒

大佬啊 條新女靚咁多

而家成個臭閪人乾
我而家信當年同馬明分手因為格臭

綽號仆街

有睇呢集，佢係用口型講「你無撚野呀」

都唔明d人屌來做乜鳩 係男人都識揀啦

Agger

盲既都睇得出佢急住搵人埋單啦

魚唔過塘唔會肥是真理

人地展鵬呢家又紅又型洗唔洗食你件人乾玩過就算啦
仲要比吳浩康件廢柴屌過不了

陳展鵬衰極都係男人
男人愈老愈有味道
反而胡定欣都三十幾歲仲串串貢冇大冇細
以為大把本錢揮霍

其實呢個係講緊乜
好撚老尷

好可愛

有無人破解到

唔講都唔發現

覺得應該係膊頭問題
胡定欣個膊頭同木偶有碰撞
之後定欣張膊頭放前過木偶
木偶唔鐘意 就用膊頭撞翻子珊
笑9胡定欣

我以為係煙幕
定佢自己一廂情願炸

第一幅圖咁似kary

個人覺得陳展鵬之前有示意過
係胡定欣吊高黎賣

丶憑咩阿？老閪一塊 做下運動以為自己就變青春？照下鏡先啦